---
layout:  post
title:  322
date: 2018-03-31
---
01《英雄本色2018版》1080P高码 主演: 王凯 / 马天宇 [豆瓣评分5.4](https://movie.douban.com/subject/26827040/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd132mw2j30jg0dajtx.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd127zbbj30jg0wtatv.jpg)  
讲述了周凯、周超、马柯三兄弟之间因信念和立场的不同渐生冲突，又在冲突中加深对彼此的了解，最终并肩战斗、互  
相保护的的兄弟情义故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mkejllI](https://pan.baidu.com/s/1mkejllI&z) 密码: t2ug        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lul0nyn8ged6fb5/&z)  

02《齐天大圣万妖之城》主演: 陈浩民 / 林子聪[豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/27135550/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd9sfyq8j30mk0gnq85.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd9rnqelj30jg15w4m1.jpg)  
讲述了唐僧师徒三人西天取经途经万妖之城，大战妖王并收服沙僧的一系列精彩魔幻故事  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1o9x1Hyi](https://pan.baidu.com/s/1o9x1Hyi&z) 密码: yahu        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lul9nynag2fb2b8/&z)  

03《出轨同学会》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/11015116.jpg)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/11015165.jpg)   
女主雨真结婚后一直没有跟闺蜜联系，突然心血来潮参加了同学会，并答应跟闺蜜们常聚聚，两个闺蜜放荡不羁，  
背地里竟然爱上了同一个男人，而这个男人也乐此不疲的跟两个女人轮流啪啪啪；暗恋女主的猥琐男得知女主结  
婚了，却依然念念不忘，进一步的跟女主交流，发现女主的婚后生活并不幸福，而面对这个仰慕已久的女神，猥  
琐男终于也想到办法让女主宽衣解带....  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nvVd2PV](https://pan.baidu.com/s/1nvVd2PV&z) 密码: a9bv        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1lfualbn8yen2gc3/&z)  

04《空即是色2》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/0950366.jpg)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/09503626.jpg)  
三屌丝男出门准备找女人学习做爱经验，恰好在度假村遇到三个寂寞少妇，纷纷配对上床，然而三个屌丝满足不  
了三个饥渴女人，于是他们决定强加锻炼，一振雄风，而三个女人也不断诱惑勾引，让三个经验不足的屌丝男变  
成了持久力强大的猛男...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dGYrOch](https://pan.baidu.com/s/1dGYrOch&z) 密码: 34fp        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al5u7len9ycn7gf0/&z)  

05《识色，幸也》黄奕沈梦辰主演激情性剧  [豆瓣评分3.2](https://movie.douban.com/subject/26882309/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/09580377.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/09575641.jpg)  
痴情凤凰男许诺与花心公子哥胡晓高是大学同学，因一次捐肾二人情同手足。境遇变迁，两段真爱来袭，他们的爱情  
态度却发生猛然逆转。最终，晓高用生命给了许诺坚守真爱的启示，许诺懂得了真爱是那样弥足珍贵。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1kVZRpVh](https://pan.baidu.com/s/1kVZRpVh&z) 密码: ip7e        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul8nyn6g93a378/&z)  

06《水形物语》获奖无数 1080P[豆瓣评分7.4](https://movie.douban.com/subject/26752852/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozeico7u9j30jg0dajy1.jpg)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpltr8bdn3j30jg1gfhdu.jpg)  
一个超凡脱俗的童话，1963年，美国冷战时期，在一个高度警戒的政府实验室里，在此工作的Elisa深陷沉寂（此前说  
过她是哑女）、与世隔绝，非常孤独，但当她和同事Zelda（奥克塔维亚·斯宾瑟饰）发现一项机密实验的秘密之后，她  
的人生从此改变。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1CSmJbcm5ZFXMEGDAvpVkfg](https://pan.baidu.com/s/1CSmJbcm5ZFXMEGDAvpVkfg&z) 密码: yhb3          [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6lul4nyncg7351d2/&z)  

07《盲道》[豆瓣评分5.0](https://movie.douban.com/subject/26415327/&z)+《盲山》[豆瓣评分8.3](https://movie.douban.com/subject/2063528/&z)+《盲井》[豆瓣评分8.7](https://movie.douban.com/subject/1307528/&z)  三部曲   全收集全了~  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozfbh3a1vj30jg0d976o.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozfbgnylrj30jg0ef1kx.jpg)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozfbg3wu7j30jg17fx0q.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1c2Zz6ww](https://pan.baidu.com/s/1c2Zz6ww&z) 密码: mmx3        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lu7lndynbg4eb44/&z)  

08《换皮》恐怖片[豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/26957144/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgfyp4uhj30jg0dijt5.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgfxvmdej30jg233hdt.jpg)   
年轻漂亮的凯拉得了一种奇怪的疾病，她的皮肤开始老化，干裂和瓦解。当她发现她可以用别人的皮肤来替代自己的皮肤  
时，她必须做出选择，看着自己的躯体枯萎死亡，还是屈服于诱惑，不管代价如何。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nwEyHuh](https://pan.baidu.com/s/1nwEyHuh&z) 密码: abxp        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clau4ldn5ydn4g43/&z)  

09《罗马的房子》[豆瓣评分7.3](https://movie.douban.com/subject/3431336/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/11203426.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/11203259.jpg)   
两个孩子的西班牙母亲阿尔芭和俄罗斯女孩娜塔莎，在意大利那充满古韵的首都罗马相遇。欲望也为她们开拓了一个  
暧昧又趣味的时刻，使两人初相识的隐瞒与防卫心，竟然开始逐一融的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1bq27OZH](https://pan.baidu.com/s/1bq27OZH&z) 密码: idp2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elul2nyneg5a7762/&z)  

10《抢红》4K[豆瓣评分3.2](https://movie.douban.com/subject/26661183/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgwj0umcj30jg0du41a.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgwi6980j30jg1a9qtd.jpg)   
生活窘迫的专职司机张水，去到法国让自己同在孤儿院长大的义弟韦利帮忙，竞拍夺取一瓶名为“酒神”的珍宝故事  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1i7eVpeX](https://pan.baidu.com/s/1i7eVpeX&z) 密码: 9bft        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/2lul9nynfgf06268/&z)  

11《小萝莉的猴神大叔》[豆瓣评分8.6](https://movie.douban.com/subject/26393561/?from=showing&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozpuehcmxj30jg0dpn11.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozpudsy95j30jg1eve81.jpg)   
拥有虔诚宗教信仰的单纯印度男人承诺帮一个巴基斯坦哑女与父母重聚的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1VERq9Pxh7SCZuYjG-WaA3A](https://pan.baidu.com/s/1VERq9Pxh7SCZuYjG-WaA3A&z) 密码: 9p7f           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6lu4ln0yn6g245d4/&z)  

12《三块广告牌》[豆瓣评分8.7](https://movie.douban.com/subject/26611804/?from=showing&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozq3ec1koj30jg0d9dm2.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpltbci12jj30jg1iz7wi.jpg)   
一位母亲的女儿惨遭杀害，正义不得伸张之时，她决定树起广告牌，以此和当地JC对峙  
链接: [https://pan.baidu.com/s/15qk7od5_kINkzIf206bN2A](https://pan.baidu.com/s/15qk7od5_kINkzIf206bN2A&z) 密码: 7au8               [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flul1nyn4g11e815/&z)  

13《蝴蝶公墓》主演: 张俪 / 锦荣[豆瓣评分3.0](https://movie.douban.com/subject/26289125/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozqsn1tfsj30jg0d9go5.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozqsmii2bj30jg14ywzh.jpg)   
尚小蝶因一次意外的欧洲古堡之旅，发现了蝴蝶公墓中半蝶人的惊天秘密，并由此上演了一段浪漫的爱情故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1jJiGKlg](https://pan.baidu.com/s/1jJiGKlg&z) 密码: cz6c        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al2u6lan5y4n8g23/&z)  

14《请做我的奴隶》日本情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/18484227.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/18485480.jpg)   
新情色女王坛蜜初主演的电影《请做我的奴隶》挑战情欲尺度。坛蜜饰演沉溺被虐快感的性奴隶，除了全裸演出，  
更会上演不只是新影、剃毛、紧缚和调教等过激的SM性爱场面，极尽官能刺激。板尾创路饰演调教她的神秘男人  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1jJ2Z8LC](https://pan.baidu.com/s/1jJ2Z8LC&z) 密码: 2sbg        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6lu1ln3yndg61414/&z)  

15《黑豹》 [豆瓣评分6.9](https://movie.douban.com/subject/6390825/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozumug8zej30jg0d641d.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpgtywt37ij30jg17bu0x.jpg)   
背景承接于《美国队长3：内战》，黑豹回到了瓦坎达担任国王，然而当过去的劲敌再次出现，他被卷入一场正邪  
大战当中的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1MYvOOXFFWXTsPm2OtJP6pw](https://pan.baidu.com/s/1MYvOOXFFWXTsPm2OtJP6pw&z) 密码: dez8              [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul2nyn0g1e1165/&z)  

16《行尸走肉》第八季1-13集   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozxeelzimj30jg0dan5t.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozxe58dhkj30jg1i17s1.jpg)   
预告一开始反派Negan登场，警告Gabriel神父说：“I hope you got your shittin’ pants on（别把你吓得拉了裤子）”。然  
后，伴着节奏紧凑的配乐，一组组镜头的累积让气氛越来越紧张。Rick那段类似于演讲的独白暗示着战斗的局势越来越  
有张力，他对同伴所说的：“我们已经赢了！”让战局更添一丝紧张。弩哥和卡妈正式重聚，弩哥终于再次骑上他的“真爱  
”小摩托。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1IQfusEmMbgyg-YL18Woucg](https://pan.baidu.com/s/1IQfusEmMbgyg-YL18Woucg&z) 密码: suvw               [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elul9nyn0gba8362/&z)  

17《林中小屋》经典恐怖片  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozyzfwdurj30jg0d7go7.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozyzdkdcvj30jg1ph46z.jpg)   
五名好友驱车前往位于深山老林的小木屋中度假，却莫名其妙掉入一个神秘的圈套中  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1o9hSG0i](https://pan.baidu.com/s/1o9hSG0i&z) 密码: 4d8a        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul0nyn5gb5d9e8/&z)  

18《快乐的秘密室》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/22075075.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/22074390.jpg)   
女主在一间密室醒来，只有一个广播对她进行各种指令，而她必须遵守才会放她出去，在被要求自慰后，又送进了  
一个男人进入密室，广播竟然要求两人做爱，被逼无奈下两人只能按要求做爱，变换了不同的姿势，而密室的操作者也  
按照约定将两人放出，两人经历这一事件后，成为了男女朋友，谁知道这一切都是一场阴谋...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nxmUDEp](https://pan.baidu.com/s/1nxmUDEp&z) 密码: 29nc           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6l5udl8nfy3n5gb9/&z)  

19《迷雾/Misty》1-16集完[豆瓣评分9.2](https://movie.douban.com/subject/27097811/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0l2qhv42j30jg0dawft.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0l2pv76mj30jg23mgvs.jpg)   
被认为是杀人事件嫌疑人的韩国顶尖主播高惠兰（金南珠饰）和她的律师丈夫姜泰旭（池珍熙饰）所相信的爱情的真谛  
的激情爱情悬疑片。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1PWAqxiS8QU7VxI-JefGK5g](https://pan.baidu.com/s/1PWAqxiS8QU7VxI-JefGK5g&z) 密码: r5hq               [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0lbual0n1y8n7g00/&z)  

20《马戏之王》1080P[豆瓣评分3.0](https://movie.douban.com/subject/3914513/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0wy6pm1xj30jg0dbdj3.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fplru61vhbj30jg2u9kjo.jpg)   
取材自真人真事，身处社会底层的巴纳姆依靠自己无穷想象力和锲而不舍的精神，从经营博物馆到一手开创世界  
上第一家马戏团的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ERn_CRu54hd0b_WgXfJj0A](https://pan.baidu.com/s/1ERn_CRu54hd0b_WgXfJj0A&z) 密码: pb2v            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lu6lnaynbg50d71/&z)  

21《勇敢者游戏：决战丛林》蓝光版[豆瓣评分7.2](https://movie.douban.com/subject/26586766/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0x3six0sj30jg0dan5a.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp6k0q62jqj30jg1iqe81.jpg)   
四名性格迥异的高中生意外穿越到险象环生的勇敢者游戏中，变身成为与自身性格外貌截然不同的游戏角色，面对丛  
林猛兽的袭击和邪恶势力的追捕，四人战胜重重危机，重返现实的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/192Hl4RjQ3sFfuxxZW-0QoQ](https://pan.baidu.com/s/192Hl4RjQ3sFfuxxZW-0QoQ&z) 密码: vh3h           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul3nyn2g7e3f22/&z)  

22《我，花样女王》[豆瓣评分8.1](https://movie.douban.com/subject/26756049/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11fjbw25j30jg0d9q56.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11fii6kyj30jg0x713v.jpg)   
1994年花样滑冰运动员南茜·克里根被对手托尼亚·哈丁的丈夫杰夫雇佣的暴徒袭击，致使克里与利勒哈默尔冬奥会花滑  
金牌无缘的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ghngVej](https://pan.baidu.com/s/1ghngVej&z) 密码: d1bj        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flul7nyn1g21fc95/&z)  

23《飞鸟历险记》国内3月8上映 [豆瓣评分6.1](https://movie.douban.com/subject/25899334/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11r7fozdj30jg0d9ad3.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11r6uhk9j30jg0t2h2z.jpg)   
一只从不出家门的金翅雀山姆，临危受命，凭借自己不靠谱的“第六感”，带领候鸟家族向南方迁徙的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dELmKu](https://pan.baidu.com/s/1dELmKu&z) 密码: kqcm        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/alualn8yn7g8fc04/&z)  

24《辉煌中国 2017》1-6全   厉害了，我的国实为本片精编版 [豆瓣评分8.4](https://movie.douban.com/subject/27141911/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp123ddejij30jg0d8ac0.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp123dw1uoj30jg1i746m.jpg)   
全片以创新、协调、绿色、开放、共享的新发展理念为脉络，全面反映中国经济社会发展取得的巨大成就。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nwEyMzZ](https://pan.baidu.com/s/1nwEyMzZ&z) 密码: t5s2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0l7ublan1ybnag40/&z)  

25《坑王驾到》更新到3月25号  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo3j5pq377j30jg0h2dj5.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp14w5dy9mj30jg10l0xk.jpg)   
[https://pan.baidu.com/share/init?surl=smnPNwp](https://pan.baidu.com/share/init?surl=smnPNwp&z)密码6f29  

26《帕丁顿熊2》首发英语中字[豆瓣评分8.3](https://movie.douban.com/subject/26340419/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp25jnohthj30jg0d8dp7.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp25ly5i7jj30jg0whh8s.jpg)   
与布朗一家住在一起的呆萌小熊帕丁顿，在露西婶婶100岁生日前夕，努力工作为她买来名贵礼物，却被坏人偷走。  
由此引发了一连串故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mmbfmk479f5sxokxq6k7iA](https://pan.baidu.com/s/1mmbfmk479f5sxokxq6k7iA&z) 密码: qexi            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3l6uel9nay7nag86/&z)  

27《一个朋友的妈妈》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180305/19194623.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180305/19194314.jpg)   
男主的好友因失恋喝醉了被男主扶回家中，脱下裤子之后露出巨大阳物，被妈妈看到后异常留恋，而男主好友醒来后也对男主  
的妈妈非常迷恋，本想激情一番，做到一半男主的爸爸又回家了，只好草草了事，没有得到满足的二人，终于又重新挑了好时  
机，决定大战一番...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1LQdNx9OZ7iygB01cMxMdnA](https://pan.baidu.com/s/1LQdNx9OZ7iygB01cMxMdnA&z) 密码: tw52        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dleu6l6n7ydndg20/&z)  

28《年轻的岳母》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180305/22303589.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180305/22303547.jpg)   
男主女主相爱已久，决定见家长举办婚礼了，年轻的岳母不太放心将女儿托付给男主，便决定让二人在家中住一段时  
间，以观后效，女主每天上班，受尽了老板的引诱，而男主在家出版小说，而且是情色类作品，善良的岳母为了帮男  
主找灵感，不惜奉献上自己的身体，男主性福的享受着女主和岳母的肉体，而感情的变故也突如而至...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/13DOwqyj4KKifzxca0EQTvw](https://pan.baidu.com/s/13DOwqyj4KKifzxca0EQTvw&z) 密码: cd68        [ 防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/5lu1lncyndg09131/&z)  

29《移动迷宫3：死亡解药》  [豆瓣评分5.5](https://movie.douban.com/subject/26004132/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp2r1418pij30jg0d9411.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpr47k7qcej30jg1flnpe.jpg)   
移动迷宫系列影片的第三部，托马斯率领的林间斗士在经历了迷宫逃脱和末日丧尸的生死考验后，迎来最后的较量  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1JPUlnEqlpuh41KdnArc7tg](https://pan.baidu.com/s/1JPUlnEqlpuh41KdnArc7tg&z) 密码: 4jnu            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3luflndyncg4b797/&z)  

30《与众不同的事》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180306/15391186.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180306/15391165.jpg)   
恩珠挣扎着从信用卡债务。她每天都接到电话的压力。有一天，她在报纸上找到了一笔便宜的贷款，从Joon桑那里借钱。一  
个月后，她甚至没有能力支付利息，Joon给她钱的压力。恩珠恳求更多的时间，但Joon唱歌使她提出一个相反的。她同意  
这笔交易，不寻常的事情发生了。俊桑感到兴奋甚至提供相同的交易，他的朋友Eun joo给她的朋友民永不一样。这都是Jo  
on sang计划的一部分，因为他需要他朋友的钱…  
链接: [https://pan.baidu.com/s/16dG6s2eHXbI7qxOg1nxm9A](https://pan.baidu.com/s/16dG6s2eHXbI7qxOg1nxm9A&z) 密码: 3gf3            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elul7nyn0g03af22/&z)  

31《前任3》19亿的票房哈   前任1和前任2一起打包了 [豆瓣评分5.8](https://movie.douban.com/subject/26662193/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp3aeemthoj30jg0d8n6v.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp3aedtzvvj30jg1tihdt.jpg)   
孟云和林佳五年的爱情似乎进入了倦怠期，因为一点小事就闹着要分手。余飞和丁点是两人共同的好友，同时也是一对  
恋人，在劝解这对情侣复合的过程中，爱情也受到了严峻的考验。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1iHYAErOLLPxV65HP6_4B3w](https://pan.baidu.com/s/1iHYAErOLLPxV65HP6_4B3w&z) 密码: 6miy            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul9nyn3gdb7ba8/&z)  

32《准许》人妻婚内出轨寻求刺激  
![](http://www.69img.com/u/20180306/18591048.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180306/18590991.jpg)   
安娜三十岁生日派对上，威尔准备求婚，但被他们喝醉的朋友打断，朋友醉醺醺的建议他们先别急着结婚、安定下来  
，而是去外面看看其他的“风景”。说者无意，听者有心，安娜真的心动了，于是和威尔商议开始“实验”：即在一夫一妻  
框架下，自由与其他人发生性关系。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1Rpu3szxZFjCWTE9poZMbYA](https://pan.baidu.com/s/1Rpu3szxZFjCWTE9poZMbYA&z) 密码: hty4            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dlueln2yndgb6ad7/&z)  

33《姨母的诱惑》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180307/19084015.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180307/19083931.jpg)   
男主准备考试，无人照顾，便去姨母家寄宿，万万没想到姨母的女儿竟然是男主曾经的一夜情对象，而姨母的女儿并  
不在意，还常常跟男主做爱，姨母是个曾被感情伤害过的女人，多年一直单身，家中心来的男主正直阳刚之时，姨母  
竟然做起了跟侄儿的春梦，常常醒来以后内裤都会湿透，终于有一天，借着酒劲，姨母将男主诱惑上了床...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1R77dFl45cbRWCc_IyJ3u0Q](https://pan.baidu.com/s/1R77dFl45cbRWCc_IyJ3u0Q&z) 密码: 49w7            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lueln6yn7geead7/&z)  

34《德云社2017全球巡演整场》旧金山站+洛杉矶  
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp5i14avacj30jg1i2tfh.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1FiaVxJJWXg49zFXRnm5OrQ](https://pan.baidu.com/s/1FiaVxJJWXg49zFXRnm5OrQ&z) 密码: wtv2            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4l9u0l0ncy0n7g43/&z)  

35《二十二》[豆瓣评分8.8](https://movie.douban.com/subject/26430107/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp5i9zvrsmj30jg0d8wgd.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp5i9zeo22j30jg15bu03.jpg)   
在日本侵华战争的八年间，至少20万中国妇女被迫沦为日军的性奴隶，也就是我们经常提及的“慰安妇”。在影片2014  
年开拍之时，中国内地仅剩22位“慰安妇”幸存者。当光阴慢慢划过，时间抚平伤口，这些经历了常人无法想象的磨难  
的老人们，如今又身在何处，过着怎样的生活，经历着怎样的悲喜忧乐？  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1f4M9GdoekP3wxJ4aaIS2cw](https://pan.baidu.com/s/1f4M9GdoekP3wxJ4aaIS2cw&z) 密码: 4qjn            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dluclnayn6g473a7/&z)  

36《同学的目的》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180308/16554478.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180308/16554447.jpg)   
男主虽然已经结婚，但跟老婆的性生活并不性福，有时候是自己喝醉酒，老婆寂寞的只能自慰，有时候自己想要做爱，老  
婆却昏昏欲睡不满足自己，男主非常苦恼，决定外出约炮，但是却一再失败，灰心丧气之时，突然曾经的一位漂亮的老同  
学主动联系上了他，男主抱着自己猥琐的目的，开始接近这位美女同学...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1KgeslUNl1Bg44DzbCRYKlA](https://pan.baidu.com/s/1KgeslUNl1Bg44DzbCRYKlA&z) 密码: gmit            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul0nynege89192/&z)  

37《密爱：我朋友的妈妈》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180309/23100422.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180309/23100337.jpg)   
男主学习成绩很差，妈妈决定如果他成绩再不提升，就让他直接前去参军，为了奋发图强，男主去了朋友家里一起学  
习，谁知朋友的妈妈是个风骚至极的女人，吃饭的时候还用脚抚摸男主下体，男主也开始性幻想好友的妈妈，终于在  
一天夜里，男主上了好友的妈妈，而好友妈妈变本加厉，不断勾引男主犯错，男主的好友意外发现了男主与自己妈妈  
的不轨行为，为了报复男主，好友决定也去男主的家里“好好学习”...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1lI2IFbUFAzihimMudqvb8A](https://pan.baidu.com/s/1lI2IFbUFAzihimMudqvb8A&z) 密码: 6be8            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1l2ueldndy4nfg03/&z)  

38《星球大战8:最后的绝地武士》[豆瓣评分7.4](https://movie.douban.com/subject/22265634/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp7zp47b9aj30jg0d111i.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp7zp23sdlj30jg15e4in.jpg)   
《星球大战：最后的绝地武士》故事紧接《星球大战：原力觉醒》结尾，讲述了遥远的银河系中恐怖政权“第一秩序”袭击  
新共和国首都霍斯尼亚主星之后所发生的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1GFAWeNHCxbJx3xFBXIfAsw](https://pan.baidu.com/s/1GFAWeNHCxbJx3xFBXIfAsw&z) 密码: 8qq8           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0l3u6lanby3n7ge6/&z)  

39《第90届奥斯卡颁奖典礼》  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp7ztvixpyj30jg0e9tan.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp7ztu8yslj30jg1ij7wh.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/18Fsqsn4TmTbWZAMPR5fobA](https://pan.baidu.com/s/18Fsqsn4TmTbWZAMPR5fobA&z) 密码: gp3m            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4lu7lnfynegdd467/&z)  

40《源味中国》1-7集全 纪录片  有舌尖的既视感  推荐观看 [豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/30145616/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp8yxlo7ipj30jg0d2jty.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp979vkokhj30jg1if7gl.jpg)   
在什么时节，到什么地方，吃什么？中国人由味觉开启美学，时间的思考，万物的奥秘，就融合在家常的味道里。上下  
五千年，纵横百万里，多样的自然塑造出万千生态，丰赡的人文调制出无穷回味。现在，让我们跨越山河历史，循着农  
人的匠心指引，遍访国家农产品地理标志，以源说味，以味探源，开始一次《源味中国》的奇妙旅程。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1GAy6L_VGvHV75mxlSuAtbA](https://pan.baidu.com/s/1GAy6L_VGvHV75mxlSuAtbA&z) 密码: fqip        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4lcudl9n0y2n1g43/&z)  

41《闺蜜2》主演: 薛凯琪 / 陈意涵 / 张钧甯[豆瓣评分2.8](https://movie.douban.com/subject/25856453/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp90ackqizj30jg0de0vl.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp9scd9bwcj30jg2gbb2c.jpg)   
《闺蜜2：无二不作》讲述了陈意涵、薛凯琪、张钧甯闺蜜团空降越南，开启了一场婚前失控单身之旅。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1F7WqizL6bhnzMCLlLcM-3w](https://pan.baidu.com/s/1F7WqizL6bhnzMCLlLcM-3w&z) 密码: bbqt            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flu9lnfyn0gf3031/&z)  

42《未来的性爱》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180311/21271429.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180311/2127092.png)   
女老板是个风骚寂寞又难以满足的女人，仗着自己在公司的职务，她手下的员工必须为她进行各种服务，职员李代理每  
次不能让女主达到高潮，被残忍开除，寂寞难耐的女主招进来了新人郑代理，郑代理床上功夫了得，不仅把女老板舔的  
欲火焚身，还变换着各种姿势让女老板高潮连连，女老板非常满足，常常在谈公司事务的时候便情不自禁的想跟郑代理  
打一炮，还经常在办公室玩起激情性生活..  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1yAsv-69d0zTGayNOgqgZtg](https://pan.baidu.com/s/1yAsv-69d0zTGayNOgqgZtg&z) 密码: ubmz            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lufln3yn1gfe7e1/&z)  

43《应召女郎》高清修复版 看看以前的片 都是大人物哈 主演: 张曼玉 / 冯宝宝 / 吴家丽 / 齐秦 / 汤镇业[豆瓣评分6.9](https://movie.douban.com/subject/1306790/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp9ruk73caj30jg0er41n.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp9ruj5x2cj30jg2gt7wk.jpg)   
五个应召女郎的可悲故事。女明星珍妮表面上为纯情电影明星，实际上却是高级应召女郎；美凤因为老公患有肾病  
，苦于无法支付高昂药费，只有堕入红尘；珊珊虽天性冷傲，其母病入膏肓，为维持母亲一线生机也不得不放下身  
段；玲玉来自大陆，生性乐观开朗，与珊珊同住一屋，互相照顾；娟娟年轻叛逆，因继父对其动手动脚。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1e-kWEnFRgKw59JqOdFxBAw](https://pan.baidu.com/s/1e-kWEnFRgKw59JqOdFxBAw&z) 密码: nsza            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7l0u5l2n6y5n6g50/&z)  

44《新人皮灯笼》高清修复版 主演: 梁家辉 / 邱淑贞 [豆瓣评分6.7](https://movie.douban.com/subject/1448703/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp9s8feiqaj30jg0e6q5h.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp9s8efcqjj30jg2g7u10.jpg)   
一对情侣惨死，永世不得超生。后在江湖小混混阿辉的帮助下得以复仇的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1KoZwLW-f8yo9e4PjTF7Jpw](https://pan.baidu.com/s/1KoZwLW-f8yo9e4PjTF7Jpw&z) 密码: 8mf2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elu9lnfynfg0cc37/&z)  

45《乡村爱情10》上部全+下半部1-24集 [豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/27125544/&z)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo6gnfh0v2j30jg0d7whs.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo6gn70sx7j30jg21nn9m.jpg)   
围绕象牙山年轻人的婚恋故事展开，刘能、谢广坤携手成立“大龄青年婚姻理事会”，为解决大龄青年单身问题出谋划  
策，却闹出一系列嘀笑皆非的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1e43X6g0Dy91WZ-0hRiVnKw](https://pan.baidu.com/s/1e43X6g0Dy91WZ-0hRiVnKw&z) 密码: icw5                   [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9l5u8l9n9ycncg63/&z)  

46《湮灭/遗落的南境》[豆瓣评分7.9](https://movie.douban.com/subject/26384741/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpacmd7fijj30jg0d776o.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fplse9lv9kj30jg1ssqpr.jpg)   
讲述了生物学家莉娜为调查丈夫曾经的遭遇，她自愿加入了科学考察探险小队，去研究美国一块领土被检疫隔离的生态灾  
害区域的故事  
链接: [https://pan.baidu.com/s/11qZYHYIFYblsnHZ-zsn-HQ](https://pan.baidu.com/s/11qZYHYIFYblsnHZ-zsn-HQ&z) 密码: 2ynu            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8l2u2l1n0y5n8g49/&z)  

47《欢乐喜剧人 第四季》1-9期  更新至 3.11号   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo91qvu64fj30jg0d80vd.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo91qvasymj30jg13kn31.jpg)   
网罗各路民间喜剧人才，用语言的幽默力量传递人间快乐笑声，以综艺的形式推出，通过相声、小品、曲艺、幽默表  
演、杂耍、变脸等节目样式产生最具喜剧天分的人才。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1HzMc_LhX6FOz43o0d-YU1A](https://pan.baidu.com/s/1HzMc_LhX6FOz43o0d-YU1A&z) 密码: fxni             [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/aleu0l7n8yfn7gc6/&z)  

48《德云社戊戌年开箱庆典整场》  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciibce96j30jg08ptak.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciiaiibuj30jg17ikjl.jpg)   
德云社戊戌年开箱庆典精彩纷呈，郭德纲、于谦携众弟子爆笑来袭。烧饼佯装大文豪  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1KrLPIkSMaXZzdiMlB0vNUQ](https://pan.baidu.com/s/1KrLPIkSMaXZzdiMlB0vNUQ&z) 密码: 99i3            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1l6ufl8n8yenfgb0/&z)  

49《不成问题的问题》带字幕版 [豆瓣评分8.2](https://movie.douban.com/subject/26657126/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciuhoi54j30jg0dsq4y.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciugun6mj30jg0ly7q4.jpg)   
1940年代的大后方重庆，一间物产丰富却总是赔钱的树华农场，一场明争暗斗在新旧两个农场主任之间上演。这部根据  
老舍小说改编的影片似乎叙述了一个永不过时的人间寓言。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1_e9VoZc-2QzvhYIGx8DhHQ](https://pan.baidu.com/s/1_e9VoZc-2QzvhYIGx8DhHQ&z) 密码: z8ed            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flu4ln1yn7g80171/&z)  

50《与鸭共舞》高清修复版 主演: 任达华 / 吴君如 [豆瓣评分5.8](https://movie.douban.com/subject/1498359/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180314/18414525.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180314/18414344.png)   
一个生性风流倜傥、从事古董买卖的退休舞男Simon的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1L51p-PlhDeV9bDwFtpjOMw](https://pan.baidu.com/s/1L51p-PlhDeV9bDwFtpjOMw&z) 密码: vzgq            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul6nyncg298ca5/&z)  

51《黑暗缪斯》  
![](http://www.69img.com/u/20180314/18511583.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180314/18511452.png)   
文学教授塞缪尔，女友悲惨去世，将近一年后，他一直反复噩梦：一个女人被奇怪仪式残忍地杀害。突然，噩梦成真，犯  
罪现场还有一个做同样梦的女人瑞秋。随着对神秘女人的抽丝剥茧，他们将进入一个可怕的世界，缪斯女神的世界…  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1AH46Jv4-_sj5okKu8mofAw](https://pan.baidu.com/s/1AH46Jv4-_sj5okKu8mofAw&z) 密码: ckcb            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/alulbnyn5gcd9568/&z)  

52《爱的锁链》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180315/1048479.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180315/10484496.png)   
女主爱上了一个渣男，渣男每次都能让她高潮迭起，但因为渣男伤害过女主的感情，女主的哥哥坚决不允许他们再见面  
，女主无法忘记渣男带给自己的快感，为了继续跟渣男在一起，女主便给自己的哥哥介绍了一位大美女，希望大美女能  
勾住哥哥的魂..  
链接: [https://pan.baidu.com/s/14B4jApg2QeabdT8VHbAYTg](https://pan.baidu.com/s/14B4jApg2QeabdT8VHbAYTg&z) 密码: nnhw            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/cl2ubl6n6ydn5g03/&z)  

53《西游记女儿国》1080P 主演: 郭富城 / 冯绍峰 / 赵丽颖 / 小沈阳  [豆瓣评分4.7](https://movie.douban.com/subject/25829175/?from=showing&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpdklcykz7j30jg0d8goo.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpdkno5sx9j30jg1g21kz.jpg)   
讲述了唐僧师徒四人在取经路上与各路妖魔鬼怪斗智斗勇的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1hAnxE0P8dwQuwwN8_ZpUxg](https://pan.baidu.com/s/1hAnxE0P8dwQuwwN8_ZpUxg&z) 密码: svss           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lul3nyn2g6a1d22/&z)  

54《红高粱》高清修复版主演: 姜文 / 巩俐 /[豆瓣评分8.2](https://movie.douban.com/subject/1306505/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180315/17022264.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180315/17023763.jpg)   
以抗战时期的山东高密为背景，讲述了男女主人公历经曲折后一起经营一家高梁酒坊，但是在日军侵略战争中，女  
主人公和酒坊伙计均因参与抵抗运动而被日本军虐杀。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1T7Mx0LCZl0Fbo8es8xTITg](https://pan.baidu.com/s/1T7Mx0LCZl0Fbo8es8xTITg&z) 密码: dxfb            [点防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lulbnyndg1fe738/&z)  

55《生门》纪录片13集全+电影版[豆瓣评分9.4](https://movie.douban.com/subject/27610855/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpens5s5v1j30jg0d9n1c.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpens58s36j30jg1ir108.jpg)   
武汉大学中南医院妇产科，它用生猛的镜头语言，直面生命诞生的现场，透过无数孕妇生产，展现生死交替的震  
撼和迎接生命降临的喜悦。 妇产科是一个窗口，无论农村还是城市，生命的诞生，总会牵动个人、家庭、社会的  
复杂纠结；生活本就不易，生产背后是普罗大众的人情冷暖。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/18nAsOa4XtcEzh0NWxkkJpw](https://pan.baidu.com/s/18nAsOa4XtcEzh0NWxkkJpw&z) 密码: ser7            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0lul5nynfg566135/&z)  

56《我的妻子的姐姐2》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180316/14593521.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180316/14593456.png)   
男主是个汽车销售员，未婚妻的姐姐正好要买车，便给她卖了一部好车，谁知未婚妻的姐姐是个风骚的女人，丈夫常年不  
在家，对男人十分饥渴，总是借着车子的一些小毛病而叫男主前去修理，纵然男主耐力很好，还是在一次酒精的刺激下，  
上了姐姐的床  
链接: [https://pan.baidu.com/s/113wsOkTwFNXKCvVq8pwPiw](https://pan.baidu.com/s/113wsOkTwFNXKCvVq8pwPiw&z) 密码: dsts            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9l5ucl7n4y1n2gd9/&z)  

57《爱很烂》港产超大尺度[豆瓣评分4.4](https://movie.douban.com/subject/5989846/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180318/1203552.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180318/12035482.png)   
讲述在一个荒唐混乱的婚礼上，十六位年轻男女，发展出六段不寻常的爱情。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1fH-cKkUBLH0XnfIB6Ma_HA](https://pan.baidu.com/s/1fH-cKkUBLH0XnfIB6Ma_HA&z) 密码: vfs1            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/blufln5ynag692f7/&z)  

58《我朋友的老姐2》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180318/19561674.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180318/19561157.png)   
男主的好朋友的姐姐非常漂亮，男主每次去朋友家里，都会偷看姐姐几眼，有一次还在厕所偷走了姐姐的内裤，再后来  
跟朋友一起在姐姐的公司上班，好朋友开始对公司里的女员工下手，男主更加寂寞，而姐姐对弟弟管教不了，也非常苦  
恼，二人一起借酒消愁，男主也终于有机会将这个梦中情人搞上床了..  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1IBdERLtFLN4-9S1d8K53Iw](https://pan.baidu.com/s/1IBdERLtFLN4-9S1d8K53Iw&z) 密码: zd49            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9lbu0lfn5y2negb0/&z)  

59《潜伏4：锁命亡灵》[豆瓣评分5.8](https://movie.douban.com/subject/26794994/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fph88egbtlj30jg0d8dhn.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpls2z8uztj30jg2rke84.jpg)   
《阴儿房第3章：从灵开始》琳雪伊回归饰演超自然心理学家，《阴儿房》系列原创团队之一的雷沃纳尔执笔剧本、鬼才导  
演温子仁将担任制片，打造极致惊悚的最新经典。《阴儿房第4章：锁命亡灵》故事讲述，灵媒爱丽丝在一次偶然的案件调  
查中，却意外将他带回最不愿面对的过往，更被迫面对内心最害怕的秘密，「恐惧是回家唯一的路⋯」。她将被迫「回家」  
链接: [https://pan.baidu.com/s/19DxPmBz5VAikH-xOo3QK5A](https://pan.baidu.com/s/19DxPmBz5VAikH-xOo3QK5A&z) 密码: d64y            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9lbu1l0nfybn1g99/&z)  

60《古墓丽影：源起之战》抢先版 高清再等等 [豆瓣评分6.5](https://movie.douban.com/subject/3445906/?from=showing&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpi3jl7amkj30jg0d8466.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpi4aomeooj30jg1wsx6s.jpg)   
述劳拉·克劳馥在21岁时为寻找父亲漂流到一个未知小岛上所发生的冒险故事。   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1oiFajZQXlENdv_lVAVEVrA](https://pan.baidu.com/s/1oiFajZQXlENdv_lVAVEVrA&z) 密码: k4u9            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7l1u8l2n6ydn6ge6/&z)  

61《小姐姐》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180319/23383687.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180319/23383382.png)   
男主搬去跟姐姐一起住，姐姐的室友非常漂亮，但是生活却不太如意，相反姐姐却风生水起，受很多人喜欢，姐姐的室  
友非常嫉妒，见到男主也喜欢姐姐，于是决定勾引男主上床，男主经不住诱惑，上了姐姐的室友，又怕姐姐怪罪，谁知  
姐姐的室友却很满足，觉得终于抢走了本该属于姐姐的男主，谁知男主其实对姐姐的肉体难以忘怀...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/19qPs53IfTOZmDFjqhnS4oA](https://pan.baidu.com/s/19qPs53IfTOZmDFjqhnS4oA&z) 密码: yj2d             [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/alu7lncyn6ga7c51/&z)  

62《老男孩》1-41集 主演: 刘烨 / 林依晨 / 雷佳音[豆瓣评分6.5](https://movie.douban.com/subject/27018233/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpjnh8ptsmj30jg0d7tfo.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpjnh993h2j30jg17d4d4.jpg)   
以都市生活为背景，讲述了桀骜不驯的老男孩吴争，人至不惑之年经历爱与成长的故事  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nfeqmancIHoSgC7dXUf8lA](https://pan.baidu.com/s/1nfeqmancIHoSgC7dXUf8lA&z) 密码: n445          [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/2lul8nyn7gfd80a8/&z)  

63《南极之恋》4K&1080P主演: 赵又廷 / 杨子姗[豆瓣评分6.9](https://movie.douban.com/subject/26628329/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fplro146yvj30jg0d5tbe.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpnq9byie8j30jg1szb29.jpg)   
一对本该“绝缘”的男女在一次意外事故后被迫滞留南极的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1iqJVmsBuMM0ngll7GvDi-g](https://pan.baidu.com/s/1iqJVmsBuMM0ngll7GvDi-g&z) 密码: 62j1           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9lcu9lenay8ndg53/&z)  

64《说谎的爱人》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180323/09453221.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180323/0945293.png)   
女主缺钱花，又不愿意工作，选择了勾引男人包养她，还在车上互相口*交，男人满足了，女主也有了生活依靠，日子  
开始舒坦起来，女主闺蜜很羡慕女主，也想请女主介绍个富家子弟可以包养她...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1yCrkzDbHbKj3EgisopmFfA](https://pan.baidu.com/s/1yCrkzDbHbKj3EgisopmFfA&z) 密码: waqf              [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elul7nynag59a332/&z)  

65《追凶二十年》高清修复版 [豆瓣评分6.9](https://movie.douban.com/subject/1308246/&z)   
![](http://www.69img.com/u/20180323/12553497.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180323/12553485.png)   
陈静仪如何追捕20年前奸杀母亲凶手的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/19ivtvhpcbIune6w_bq225w](https://pan.baidu.com/s/19ivtvhpcbIune6w_bq225w&z) 密码: frkf            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flaualendy1n5g80/&z)  

66《性爱游戏》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180323/1420331.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180323/14203257.png)   
三组人被囚禁在密室里，三组人心中暗恋对方，却又因为禁忌的原因，把心中的爱掩饰了起来，而密室的管理者，则  
通过各种命令，让他们进行肉体上的触碰，从而表达出他们内心的爱意..  
链接: [https://pan.baidu.com/s/163c-BfuS8kECvYfSgjNDBg](https://pan.baidu.com/s/163c-BfuS8kECvYfSgjNDBg&z) 密码: xsdg            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3l6u0laneycn8gc6/&z)  

67《金钱世界》获奖之作[豆瓣评分7.1](https://movie.douban.com/subject/26995719/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpnr1hl10oj30jg0d745w.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpnr1gezgfj30jg153x6p.jpg)   
根据真实事件改编，讲述了前世界首富、石油大亨保罗·盖蒂之孙遭绑架的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1wEvYtlHZYu6fE3_b3Lz6Gg](https://pan.baidu.com/s/1wEvYtlHZYu6fE3_b3Lz6Gg&z) 密码: xhis            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lu7ln8ynagb3757/&z)  

68《处女狩猎》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180324/2108006.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180324/21075878.png)   
男主和好哥们外出游玩，发现了曾在夜店遇到过的女郎，于是二人又偷偷摸摸做了一次，还差点被朋友发现，夜店女  
郎的闺蜜是个淑女，引起了男主哥们的性趣，于是各种勾搭，终于把淑女骗上了床，谁知淑女并不满足，不仅勾搭男  
主的哥们，更是跟男主玩起了车震，还号称自己是处女，两男两女互相换着玩  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1pbNHfLZO8cpAGcQKT_ZgrQ](https://pan.baidu.com/s/1pbNHfLZO8cpAGcQKT_ZgrQ&z) 密码: nd49            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6l7u7len1ydn4g19/&z)  

69《红雀》抢先版 仅供尝鲜[豆瓣评分6.4](https://movie.douban.com/subject/25704492/&z)  
![](http://btbtt.co/upload/attach/004/340/53af94c9726084cd8287d02a48b2e3c5.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180325/18432928.jpg)   
叶戈罗娃在不情愿的情况下被训练成为一名“麻雀”，之后被派去色诱一名中情局特工。两位年轻的军官在充满危险的交  
易、欺骗和激情氛围中碰撞出爱情的火花，上演“美人计”和“无间道”惊悚谍战。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1A1ubBP5sWPHKZjbVyLTpBw](https://pan.baidu.com/s/1A1ubBP5sWPHKZjbVyLTpBw&z) 密码: 8jnk            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al9u8l2n7ycn8ga3/&z)  

70《女大学生的沙龙室》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180326/17043243.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180326/1704287.png)   
女一号四处找不到工作，女二号却已经成了个小富婆，女二号便带女一号去夜店兼职，只要陪酒陪高兴，两个女大学生  
的肉体得到了满足，钱包也鼓了起来，直到有一天，她们竟然发现她们大学的老教授来到了这个夜店...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1epiw0vlCwihrsxOPQIfBUQ](https://pan.baidu.com/s/1epiw0vlCwihrsxOPQIfBUQ&z) 密码: 96kw            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lu6ln6ynbga8ff4/&z)  

71《环太平洋2:雷霆再起》国语发音无字幕 抢先版 后期有高清会替换[豆瓣评分5.8](https://movie.douban.com/subject/20435622/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpr5os8hluj30jg0dawn0.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpr66xcegdj30jg16nnby.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1YKJ0JzUGeuz66zvZIuYTow](https://pan.baidu.com/s/1YKJ0JzUGeuz66zvZIuYTow&z) 密码: nut6            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4leu9l8nay9n7g66/&z)  
